被分手 你問我答

廚房size

唔明

推
[全港最大的Fact Check平台-非食店篇]集合超過400間各地區各行業的良心店

衰咩

屋企廚房幾大

佢話唔鍾意我

正正常常 放到十六部洗衣機

比你唔開心三日
之後好振作啦 媾他/女又好學野又好
忙番一頭半個月先再比自己諗野啦

幾大下

多謝你啊
一個月啦 慢慢放低緊
唔甘心
原來自己乜都無做錯乜都為佢好都係佢嘅壓力

可能我屋企部洗衣機細

你幾大

人先天上會為自己既行為諗理由
所以
鐘意既 一定有理由留低
唔鐘意既 點都會走

其實同你做咩、個人係點可以完全冇關係

你啱
我今日同自己講：我只係失去一個唔鍾意我嘅人，唔係咩損失。但佢損失係一個真心對佢好嘅人。咁諗好過啲

一開始邊個主動

無話邊個主動 我哋好夾 思想好似 交流好好
如果要講應該係佢 佢主動拖我然後一齊咗

有J絲?

唔好見佢 快d get over 加油

無

無再見啦